尋北角消防局救護員

話說琴日(2/7)下晝我因為隻腳扭傷，喺鰂魚涌地鐵站叫咗白車。
幫我嘅救護員哥哥超好人，又不斷同我傾計，又細心
我到依家好後悔無問佢拎ig
我估佢應該係駐守北角消防局
請問呢度有無同局嘅救護員識佢，可以話我知佢嘅contact?
我嗰日係大約兩點九叫白車，車牌A369，個救護員叫x文x
唔該曬巴打

單純白痴妹 你自拍比我睇下係咪你

佢幫我含緊。。。一陣幫你轉告

冇互含？

近排咁多痴女post既

你不如直接買個生果籃 攞過去啦

有名有姓有地址仲有咩好問

扭就都叫救護車

幫你問吓

雖然就咁睇唔知嚴唔嚴重
但無即時生命危險又自行去到醫院就咪叫救護車

你有無諗過 個救護唔想識你

A396呀，唔係A369呀，咁都搞錯

你係個救護員？

no

唔駛啦 含你果陣我已望到個post

斷腳叫救護車
扭親又叫救護車

BB

你即場問佢ig都唔敢比你啦，想累到人工都冇埋咩

同埋北角間消防局冇救護車

g

北角消防局有擺救護車嘅，不過呢架車不屬於北角消防局的

自己行唔到去搭車hehe#
人地廢事開聲屌你咋，仲以為叫救護車好撚叻

你d廢柴真係屌都廢事，仲要尋人